社會分裂 先撩者賤

不如試下唔好主動走去人地生事阿？
藍絲話「個個有言論自由」，
其實
絕對歡迎藍絲自己搞遊行，
自己去搵道牆去貼，

但班藍絲又懶得做，又要不自量力去搞人
聲稱「睇唔過眼」
出左事 就話「個個有言論自由」
仲問「政見唔一樣姐洗唔洗咁阿？」
警謊同左你講架啦，
係得果到就預左有風險架啦。

相反 黃絲自己默默表達政見既時候，
派下傳單比人劏肚劏到見腸，
著黑衫比人打比人斬，
將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺、
太古城斬到夫婦危殆、
咬甩趙家賢耳仔、
元朗721著白衫打人、
深水埗撞到個女仔終生殘廢......
呢啲就係藍絲口中既言論自由？
「政見唔一樣姐洗唔洗咁阿？」
此問題應該係黃絲問 ，藍絲無資格。

列個傷亡表睇吓就知誰是誰非

磬竹難書
就算有 深藍腦裝屎
無得救

深藍真係冇得救，只係想有一個一睇就清楚嘅表，去收佢皮（親戚朋友嗰d）